Dse考生就黎考試就開始藥石亂投，有乜報乜就補乜

本身中五就好地地，之後聽學校老師講咩3322，要4444入U【屈服權威】

然後返到屋企老豆老母又日夜天鵝咁洗你腦，話入到大學就成功，乜野都假【洗腦】

之後見到班同學仔手持XX秘技, XX雞精。就連中三時唔讀書嘅呀Ben 已經上堂做緊補習寫啲Mock【羊群心態/朋輩壓力】

你理智已經比呢種非理性嘅現象蠶食到七七八八。

你又沉澱咗一陣，諗返以前乜科個底都冇打好，然後藥石亂投，見乜報乜就補乜。

包括補習社嘅 mock (而你不知道導師 3rd hon)，私補 (而你不知道他 1st hon 但只想 dump 波鐘)，同埋咩雞精補底班。

日頭返學開始問下語文科老師可唔可以交文比佢改 ，佢強顏歡笑咁話：好啦。之後就冇再比返篇文你 (而你不知道她有兩個仔要湊，唔想改你啲文)

你好努力咁做好份100頁嘅 IES (你好認真咁派問卷) 同閱讀報告 (雖然你只讀了書名) 。到最後你隔離位好吃懶做嘅張六常同學，寫了十幾頁 IES 又抄以前嘅閱讀報告，居然同你同分。

最後你開始焦急想急起直追，於是開咗個 201X_studygram ，起碼每日打卡可以 monitor 自己溫咗啲咩。可惜你嘅虛榮心同中二病令你冇將ig轉private ，因此打完卡就覆下 cm ，又 update下個即時動態。

然後又望下靚女補習天王嘅ig，打個丁就已經12點。無奈聽日要返學，你最後只係做咗兩三條 pastpaper 問題就呼呼大睡。

你心諗：無奈聽日又要5個鐘頭補習，時間咁長點可以唔係 ig 打卡呢？

某啲補習社嘅某啲導師 3rd hon 連書都未讀好，又有啲 quit 埋u 全力做補習。可想而知你地老豆老母啲錢係幾咁好搵

文呢
無喇?

冇，我純粹有感而發

望到通宵排隊報補習果啲學生
真係覺得個風氣好恐怖
但又好難避免

除左嘆氣都唔知講咩好 唔可以賴曬落補習到，因為都係搵啖飯食

六常出黎教囉

唔知學生妹會唔會為上我堂而排通宵

全行學歷最低係咪Billy Ng
U grad未

排通宵係種損人不利己嘅事 要不得
為上堂而含通宵就差唔多

有無人可以做下好心屌醒我
下年考但已經hea過左成個暑假

又少個競爭對手
啱架喇咪撚溫

多謝巴打
馬上去温

眼見好多垃圾補習補完讀 hd asshole
完全唔明點解要晒錢補

Lm

通宵排隊個下

真係笑L左

事實上搵下D高分SAMPLE PAPER同MARKING SCHEME去鑽研已經OK。 唔好問我邊度搵，你上網SEARCH一定大把。
同埋乜野入大學就唔愁出路，會好成功，真係唔好講笑啦，今時唔同往日，而家香港咁既經濟結構，唔讀專科已經蝕人一大半，大把非專科既大學學生都愁緊出路，當然你讀專科就例外，但唔好忘記，呢D專科既行業遲早有爆煲既一日，好似而家老師咁，大把人而家入行諗住投身教育界都只係做教學助理。
同埋話咩好多公司同政府唔係三大就唔睇你，想係呢度闢下謠，當然有D MNC係你唔係港大出身就唔睇你，但你唔好忘記，出面仲有oxford cambridge MIT個班海歸派同你爭，即使你係港大都好都唔一定有呢D工做。而且好多公司既職位學歷要求平時就唔係話高，你邊間大學出黎都係WHO FUCKING CARES，有D人話政府偏向請HKU，查實今時唔同往日，舊時政府係偏向請HKU文學院既人（英國傳統），好似陳方安生咁，都係文學院英文系出身，而家你報AO EO，基本上無大學名氣既BIAS，樹仁嶺南浸大城大POLY呢堆非三大都開始多人做到AO EO。